9909 寶龍商業 新股哭喪區

年尾最後一抽

和你抽

等抽保利d錢返左黎再抽依隻

9911好多啦

留錢抽九毛九啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

9911孖展而家有幾億？

X2, 等保利再決定2019最後一抽

清,9911估超幾多倍?
打算cash抽, 想中3手

<匯港通訊> 由寶龍地產(01238)分拆的中國商業運營服務供應商寶龍商業(09909)、內地城市商業銀行貴州銀行(06199)今第二日招股，前者孖展錄得超額增至逾7.3倍，後者仍未足額。

台州市領先的供水服務提供商台州市水務集團(01542)、移動應用開發商赤子城科技(09911)今首日招股，前者孖展未足額，後者認購孖展熱烈，借近88.113億元，超購逾366倍。

爆升股

係咪呀

打算一手黨 錢去買正股

睇埋保利暗盤

睇埋保利 時代咩玩法先啦

保利暗盤1成

抽3手 駁1手食個m記

時代未死得
抽20手玩玩

<匯港通訊> 由寶龍地產(01238)分拆的中國商業運營服務供應商寶龍商業(09909)、內地城市商業銀行貴州銀行(06199)今日孖展截止,前者孖展超額認購增至逾15.7倍,後者未足額。

台州市領先的供水服務提供商台州市水務集團(01542)、移動應用開發商赤子城科技(09911)今第二日招股,前者孖展仍未足額,後者孖展認購熱烈,借近141.11億元，超購增至逾424倍。

呢隻先補肉食 唔抽走寶

認購超咁小. 會唔會抽10中10
然後蟹左

由寶龍地產(01238)分拆的中國商業運營服務供應商寶龍商業(09909)、內地城市商業銀行貴州銀行(06199)今日孖展截止,前者孖展超額認購增至逾15.7倍,後者未足額。

好sure
呢隻爆升格

本身戶口得1千 今日放左堆貨 d錢未返到黎戶口
可唔可以直接申請抽新股

要cash
孖啦

all in左1手

抽幾手玩下

保利物業勁到

其實寶龍主要做商業

商用物業管理佔左8成
都幾特別

後尾入番兩注B組

一開即孖?

經濟日報： 9909 9.5定價

無人講？

抽左1萬股

抽1中1

仆街啦，定價9.5

利申:抽左5手

2個acc都係抽1中1

由寶龍地產 （01238） 分拆旗下的寶龍商業 （09909） 公布招股結果，每股定價9.5元，集資淨額13.36億元，1手中籤率90%，抽8手 （4000） 股穩獲1手。

香港公開發售部分超額認購52.24倍，國際發售部分已獲適度超額認購。

1中1

隻野係咪今日有暗盤買賣?

有暗盤既證卷行咪有

x2, 1中1

派到傻

1中1希望星期一唔會破發

食住今日升市

2中1

其實成個A中尾都派好少 , 差不多1人1手 唔等如派到傻 , 國配160人 , 平均分都要每人食5百萬元貨 , 頂飛16張 , 優先股超但配曬俾一個人成5M股 5千萬元貨 , 看來不是太差

52.24倍
近上限定
仆街了

又係10中2 希望有肉食

中4手
預左輸手續費

8蚊接你

祝好運

3中1

保利人人一手 上限定又點計

所以話派到傻是無理據 , IPO看國配 , 保利是VERY HOT , 寶龍國配是差多 , 但絕對不是唔得 , 唔得何必用5千萬去收優先股貨?

6049今日好強，希望帶動到寶龍升少少

得兩種情況 一係高開直爆高收
一係高開回落高收

抽一中一

2000股

你抽幾多

你不如問有人不問價ao入

升10%內就加d玩下

10.1

富途貴咁多嘅

完

開始冧

咁都賺到一千

得2手，賺埋勉強夠叫g

10.5走晒2手,執1000蚊算

富途先有靚價

10.2 已走

暗盤即入即走，都叫賺到幾舊

補左d等首日

華盛果價低到

一通都好低

華盛10蚊穿左，好想再入

覺得會破發 一股已放

有力

有力跌

咁睇好佢

10.12放

真哭喪區

冇改錯

笑4 等穿IPO

隻野廢到

虧到呢

一通完全走唔到，一手黨

睇個勢唔使破都偷笑

9911暗盤要搶

暗盤加倉

形勢不妙，我睇都係暫時撤退先啦

9.75買2000

暗盤追左5手

齊齊賺

一手驚西咩

唔破處偷笑了

驚就賣，唔驚就渣

利申 潛水多

廢到豬了

賺左1200$

中左，點算好？

最高依2手，只望9911賺到6皮

向中國際既教訓...

買支那股，抵死

向中好像都賺到，向中pre-ipo可任沽，不同

賺支股錢 , 幫香港人, WHY NOT

經過寶龍暗盤表現，赤子城可能一彈就散，鬥快出貨！

睇下點分法
寶龍差唔多派晒比1手，肯定難升

算把啦馬後炮係人都識啦
保利夠一人一手啦..

最弊你而家蝕錢比啲支那人
支那人9.5買入，再10.42賣比你

你識字嗎，10.42賣出，點蝕？？？

市好定價高，又中招！

暗盤同首日表現又未必是正比

聽日破發

綠鞋會頂 最多平手出蝕手術費

要趺既話點都穿嫁啦
你掛晒D盤有大手賣佢都頂唔順嫁渣

聽日一開市不問價就沽
希望手足賺多d

巴打抽中好多?

聽佢講啦屌 呢隻根本唔會輸，農銀一定托住

呢隻難跌啦，佢分配方法正路，唔似9928咁

我暗盤9.9掃左d, 10.2就走晒，得返抽果手

死得

唔走好快插落$9

應該冇事嘅，農銀護緊盤，岩岩掛左10手9.5，都搶唔到

屌，新股真係熱門孖爆先好抽

都唔使蝕既

農銀護緊盤，邊跌到呀

竟然搶唔到

巴打搶到?

不過隻野好弱

正盤抽中1手比$5150
咁搞呢手咪成10.2?
抽返黎蝕錢

唔洗，佢9.5定價，姐係9.5 x 500再加手續費

震走老散開車？

係啦

呃貨

得1手 10蚊走執5% 扣埋手續費都係得兩舊水

雖然唔想馬後炮，保利佢都咁做

輸變贏

冇 我見9.5 掛左咁耐仲諗住實好易買到 依家得2手放多陣

好穩喎，遲左起身，以為實仆街添

就快爆上11

爆落1蚊先入

留力晏就搶隻9911

成隻esr 咁

慳返啲錢玩暗盤

btw 農銀個紀錄係幾好

就係農銀9.5搶晒，我先入唔到

呃貨 呃貨

冇了冇了

大家走曬未

走左lu,升唔起

垃撚圾

rubbish

隻野今日癲撚左，係到撚散戶

隻股係俾大春袋玩

大春袋互片既野 無人會明

但肯定好過莊出老散接

一手終於走到

物管never lose

開車

何必估頂

好勁

岩

物管有冇咁好景呀